# PhalconProjects

彙整2016~2020年期間以Phalcon Framework專案紀錄。

## mcntu

此案由小山轉介，最初僅製作網頁系統保存教授所需計劃案內容以便向對象傳授教學。後續轉開發成App版本，由於App部分遇到太多首次接觸App開發需要處理技術，當時太過自信未能在專案時間內處理完成，後續合作破局結束。

## pkerp

此案是啟修岳父母自家食品上游盤商內部管理系統，原先採用Excel搭配Access內建表單機制來處理倉儲、盤點與理貨出貨等流程所需單據報表，再討論過3~4個月後決定動工，整個開發過程方式錯誤，理論上應該先跟操作端了解學習原先的模式而非依照想像來製作，雖然中期開始照此方向調整，後來由於整個期程過長，後來不了了之。


## mrtrip123

此案是最早接觸Chris所開發的案件，從早期使用Zend Framework階段到後來重構並重新改寫設定網站服務方向到初期上線，最終停留在一個單純形象概念型網站階段。

`./public/book/` 上傳至 san.personalwork@gmail.com 雲端硬碟下 `mrtrip123/public/book` 目錄。